一圖說明：究竟仲有冇「一國兩制」？

駁唔到

含撚至軟添

推

有兩制 兩個一樣嘅制

信政府唔⋯咦

港府有心做臭科興個朵，企圖影響民眾對疫苗信心，危害國家安全！

擺明同黨同衞健委對著干

所以我相信中央，必定會讓「一國兩制」行穩致遠。

香港係佔領區

香港既壽命標準同強國唔同

水魚區
Condom區

香港咪做緊臨床實驗囉，所以只同60up打

衰野就一國 着數就兩制

慷慨提供人體實驗sample

解決人口老化問題

原來仲有一國兩制